「勇者塔 」邊位巴打上黎認左佢

新加坡?

曲線自爆？